【百倍奉還】尹兆堅：我唔會放過劉江華！

民主黨今次又點樣百倍奉還比政府

收777 3萬，送300萬大禮，百倍奉還

咁賞面肯黎黨慶，廿三條投支持票報答